機場E線巴士11點後將唔會入機場島，改東堤灣畔做尾站

另有傳言指水炮車已入機場，但未有圖作實

唔緊要
阻倒已經贏
反正今日係玩癱瘓交通

癱瘓交通，入機場把撚啊

預左佢會封機場島

等佢個個周末都封
累鬥累

9.02曾經入過機場